Mõisa Härra kaiwas: et Hendrik Hublik kartohwli wõtmise man neide wasta krop om ollono.
Koggo Kohhos moist
Hendrikele ihho trahwi, ent Hendrik üttel enda häddalisse ollew, ja Herra lubbas Kihhelkonda minna.
(jäi Hobide arw tokõrd nimitamatta.)
Moisa kubbijas kutsuti ette, ta tunnist et ta wistist krop om Herra wasta olno.
